大家落club通常飲咩

有冇推介

橙汁

可樂

維他奶

識飲梗係叫杯熱鮮奶

益力多

五加皮、雙蒸、豆漿、廿四味涼茶、維他奶溝埋；再打隻龜蛋落去攪勻，再加多滴墨汁

咁就全場一人一杯我請 我自己要杯橙汁得啦

港女西水

珍珠奶茶

奶昔

涼茶

芝華士/白蘭地加冰

豬骨湯
有時我都會叫個人參雞湯

M 記呀？屌係

Vodka Coke

7喜

飲你老母

鮑汁

惡到

Gin tonic

苦艾酒

小路寶

睇下條女飲咩啦

熱朱古力

邊到有得飲

條女飲精呢

五糧液加粒白色珍珠

孖蒸

OJ

米酒

老火湯

熱幻茶

Dry Martini.

熱水多冰

Sex on the beach

睇左做大家樂

芒果啫喱

百事

Club 7-11 津路 加冰 熱上 Stir not Shake

紅蘿白菜乾湯

Long Island (比條女嘅)
sol + lime
再唔係求其叫ㄧpint生啤飲啦

BL綠茶 walker 威士忌

咩club有女飲精

五糧液

好惡 恰鳩毒撚

例湯

大叫要杯屎low ball丫唔該！

涷奶茶

飲過杯推介 薄荷唔知咩 勁撚似洗潔精

水

Long island
Mojito

blow job

蒸餾水

頭一啖就好啃既,飲落又順既

Dry martini

whisky sour
screwdriver
long island
rum

普洱

齋啡

Cappuccino

牛奶

比啲汁人飲

Long island
Gin tonic
Whisky on rock

82年百事

Asahi super dry

Hot toddy

馬嬲搣

波斯貓

Footpunch

滾水

凍滾水

Straight up...... Two fingers

氈湯力
伏特加紅牛

Sangria

熱鮮奶

tequila sunrise

greenfairy

檸奶

一壺普洱
一壺水仙
一壺滾水

Sex on the beach
Mohjito
Brandy
Vodka
Wisky

blanc

Dragon ball, btw而家邊間club旺場，同咩入場費

無糖熱鮮奶

M club

凍檸茶

怪物小王子

講左成4頁都未有人講三鹿奶粉

利申 飲左接近十年，次次落club必飲，飲完個頭都大d,人都醒目d,番工仲比老細讚我醒左tim

綠寶

金寶綠水

Shirley temple

飲過，屌你真係頂唔順

滾水蛋

滴露

Jagerbomb for sure

大家樂club我就識

On9 梗係飲panasonic

Dom or Moët

Agger

gin tonic

識唔識架你地
一定係叫fruit punch

珍珠鮮奶綠

大家樂有 club

Run coke
Gin Tonic
Mojito

Long Island

真係笑撚左

可唔可以屌你老母

成個post 無個認真回

*Rum

sorry

24 shot

1664

凍檸水

蕃茄薯仔湯

7up

白湯
羅宋湯

Distilled water please

水喉水

Jager bomb
Vodka Redbull

blue hawaii

乜都飲
B-52
Blow job
Dry martini
威士忌
伏特加
啤酒

Dom moet 有一段時間飲ace

飲過洗潔精？

Mojito 啦
似洗潔精應該係間野用lime cordial 沖
仲要係cheap 果隻

香芋珍珠奶茶

尿

大叫一聲
血紅瑪莉

廿四味/五花茶 下火

大叫一聲
我要係沙灘扑野

香片 鐵觀音

Blood mary好撚難飲,唔明點解有人欣賞

我想要..

紅豆冰

去Club100飲芒椰奶西

同意 好撚難飲

你未飲過真正啫

Rainbow

屌你咩

Magarita係咩味？ 可唔可以形容下

王老吉

long island
3杯黎料變hyper

冇人叫bloody mary

又酸又咸
Btw gin tonic double lime

唔係話落club果啲好難飲咩

Jolly shandy

Whisky
Macallan 18 neat

白湯
或者紅湯

感冒茶

荔枝冰

竹葉青

二咼頭

收啦感冒童

維他奶加冰

叫個酒保3碗酒煮埋一碗之後倒左佢

雞翼魚蛋湯

豆漿

凍撚茶

大家渣ga
識飲梗係飲益力多
你今日飲咗未啊？

泣

唔飲

太太口服液

出前一丁麻油

長島冰茶

Rich

Tequila
Gin tonic
Long Island

margarita/kamikaze

幾Set 獅威同ICE

多左豆漿同少左滴墨汁

負負得正

tequila shot
vodka redbull double shot
jagger bomb
bacardi 151 shot
long island
gin tonic

moet + vodka

Romance conti
Hau Brion
Petrus

落鄉村俱樂部梗係飲香檳啦